一齊入黎講下大家既童年回憶

電視劇方面，幼稚園時最中意睇既就係戀愛自由式同埋四葉草，到升左上小學，tvb多左外購劇，印象最深刻既就係神鵰俠侣，個陣時特别中意聽天下無雙首主題曲。

歌手方面，細個最中意聽洪卓立既彌敦道，加埋林峰既愛不疚，可能因為個陣時溏心風暴仲熱播。

遊戲方面，小學時最中意玩彩虹冒險同埋跑online，雖然後尾前者執笠了，但係記得個陣時成日玩撞雪球個場，左閃右避真係好開心。

雖然而家20幾歲了，但係點點回憶仍在心頭。

多少往事甜在心頭

奇幻寶貝MMOnline